點解香港支那狗出國話自己from HK?

係外國讀書見到支那狗係香港讀大學就話自己香港黎，我係美國讀書係咪就可以話我美國黎？

說好的大國榮耀呢

根本冇人想做中國人

支那狗恬不知恥

支那狗去到邊都喜歡佔人便宜